Maar ik was zo grondig behandeld als een gewone jongen door iedereen in huis, dat Miss Evelyn schenen te vergeten mijn sex; en er werd te allen tijde een vrije wagen en een _af_ in haar houding dat zij zeker niet uitgeleefd in als ze dachten alle beperkingen van zichzelf in de aanwezigheid van een jeugd in de leeftijd van de puberteit.
